美國八大民兵組織將會聯合行動 , 組成 PAFA

宣言

這不是一個俱樂部，或群體。除了維護這個網站的成本，與金錢無關。 這不是一個推翻政府的組織。 這是美國公民的協調採取行動，因為那些應該抗擊國內外所有敵人，守護美國和她的存在的人缺乏行動。

美國現在正受到國內敵人的攻擊，這個敵人就是民主黨。

民主黨人有幾十年的時間來完善他們的謊言、欺騙、偷竊和腐敗的營生，現在已經到了這樣的地步，雖然他們的行為是犯罪和卑鄙的，但他們多年來制定和實施的法律使這些行為受到保護。

「我們人民」受夠了民主黨人手中的政府腐敗。 2021年1月16日，我們開始從美國消除民主黨人的意識形態的過程。 這將是一個廣泛的行動，分階段進行，在全國的每一個州，針對所有的民主黨政客，以及收錢提供支持並保護民主黨的議程的媒體資源和科技公司。

2020年欺詐性的、被竊取的選舉為千萬守法的美國人創造了突破點，民主黨的腐敗，以及隨之而來的社會主義共產主義對我們國家民主的威脅，現在將在美國愛國者的手中結束。

Civil Defense Forces 「民防軍」
Rabbit Ranch「兔子牧場」
Guardians of Oaths「守誓者」
Patriotic Prayers「愛國祈禱者」
Light-footed Militia「輕足民兵」
American Emergency「美國緊急狀態」
Proud Boys「自豪男孩」
Three Percent People「百分之三的人」

天佑美國

清下淤血啦喂

行動指明針對民主黨

希望可以快d開戰啦

有啲fallout 會出現嘅勢力名感覺

同左毒

Strong man create good times

解散民主黨，踢走共產黨

唔知啲美軍會點 佢地好似好鐘意牙侵

Mafa 麻煩

八大民兵組織主要由退伍軍人或警察組成 , 計埋分支組織 , 全國會員人數估計多達 1000萬人

希望嗰班左膠會繼續用愛與和平對抗有槍嘅愛國者

仲多過解放軍全體人員

PAFA 講左唔會開第一槍 , 初步只會淋下油 , 拆下招牌扑下野 , 捉啲人出黎遊下街

如果對方先開第一槍 , 將毫不猶豫還火

暫時話會每個州放 4000人做野

［仆街mode]希望會升級[/仆街mode]

話一次過要民主黨還番 50 年嘅民主債

今晚dc做嘢先啦

Civil War

Proud Boys

保護自己國家

咁撚多

咁樣快啲去DC做嘢先啦

加油 美國

之前有5 毛話國民警衛軍有裝甲車 , 根本唔會驚民兵

Trump 係咪想玩黃袍加身
直情改朝換代 ？

D名好熱血

清左鍘
靖內難

民兵咁多人就算出軍隊步兵都唔夠打，同埋如果咁樣打壓法真係會分裂，到時共和兩黨都一定要傾出一個共識出黎

幾時到香港

美國加油

好似你國咁

天佑美國....希望侵侵連任.....
可以逃過一劫.......

射撚柒死曬啲咩BLM呀Antifa啦

美國人可以買火箭炮，坦克，裝甲車我驚頂唔撚緊喎

又關trump事不如你入人地個website睇下人地既出發點同理據啦，煩唔撚煩啲呀

National guard係咪真係想打先

做得好

左派都搞左咁耐啦 唔係唔比右派搞埋一份呀？
利申 花生

Good

先賢華盛頓嘅遺計

自從總統選舉後
集中儲埋一團火
今個月 一鼓作氣爆民主黨

成班大隻到

軍隊先唔會理你住。
等你班左膠Dem政府自己攪掂佢先

食乜大嫁

一州4000 人都唔係少野。仲有其他支持者幫手。

咁麥康奈爾呢？

BLM 有幾多人啊。

民兵！民兵！即係人都係兵喎

希望唔好得個講字

1000萬人係咪吹大左
不過就算得1萬都夠敗登頭痕

仲要有槍

我估好多美軍都係支持民兵嗰邊，分分鐘得班左膠奇行種去保護民主黨

共和黨先係真愛國

軍用嘅坦克都買得？

好勁！八旗！
不過個logo設計差啲，點解對翼dup低嘅

有槍權先可以保護自己國家憲法 核心價值
呢班真係real American

聯合行動 軍事反擊

上啊

點解幅圖啲名同打出嚟啲名唔同嘅

支持民兵開拖

想謀朝篡位嘅係敗登

Lm

一個都唔可以放過

同埋你有坦克又點
係咪一炮轟落去先
捉人咪又係要用步兵

民兵不可能打壓
警察亦唔夠佢地人多
槍械更加唔夠佢地多
講緊槍喎 一野就死架喇喎
而軍隊都無可能打美國人
首先對方唔係香港人
有槍權會反擊 你想唔想為左拜登死先
第二 拜登唔會上到位做總統 所以無權出兵

GTA係真

Push

全美最大既cosplay組織

antifa開過鎗啦喎

好多粒星星,我聽到直升機聲

BLM 果陣trump 話要出軍隊係邊班撚樣話唔可以

Proud boys

4星呀
5星先有坦克對轟
原來gta撞燈柱係真

Black lives matter

被愛國者用立體機動裝置斬囇

左膠對待強姦犯先會用愛與和平
對待異見人士一定會用槍炮

話唔定fallout本身就係參考緊佢地

你梗係希望咖，血又唔係你流、槍又唔係你買，打贏咗希望侵侵繼續坐正制裁支那；打輸咗都係美國人付出所有代價

民兵好似唔係淨係得手鎗咁簡單
你有裝甲車，人地都有火箭炮，直昇機

唔係，係用汽油彈+輿論攻勢

佢地仲要有槍

終蟈又成最後贏家
歐盟認做契弟, 分裂美國

Second Amendment to the United States Constitutio

佢哋識唔識得用tg

戰鬥機都買得，最緊要你有錢

美國打內戰既話仲點會有能力管理世界事務
有啲人撐trump真係撐到忽上腦以為自己睇緊電影電視劇

終於見到真正美國人
指意兩個政黨不如靠自己

God bless America

現役既前輩
現役班軍隊差佬應該點都比返幾分薄面

一出事應該好快歸邊 好快settle
就係等緊果一槍

民主黨有愛與和平
你坦克車都穿透你

Second amendment發揮作用

2021年1月16日，美國內戰

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

然則你認為敗登有能力？

典型冷氣賤種

多數軍人黎
你見antifa成班馬嬲就知內戰邊個贏

拜登有冇能力我真係唔知
我淨係知就算侵當選總統，到左翼發動內戰
侵一樣唔會有閒暇理世界事務，包括香港

美國都想經歷民主陣痛

共產黨滲透得咁徹底，多得奧巴馬嘅合作

美軍係咪個個要戴面具支持

Brotherhood of Steel

成日話内戰又乜又七，有冇睇人地入面講嘅野呀？人地都話做完3件事收工囉

其實冇計㗎喎，先安內 後攘外，美國而家咁分裂(由蘇聯KGB社會分化佢哋種落嚟嘅果)，有內戰清瘀血美國先可以行返正軌，由左膠當權只會一路沉淪俾外敵食埋到時更加理唔到世界，真係睇你點睇

侵：不要停下來啊

槍權真係偉大發明

嗰班玩選舉舞弊+霸王硬上弓嘅賤種狗咪重麻煩

係用MSM幫手造勢誓要造死對家為止

民兵聯盟冇話要打！只負責拉人交軍方，咪諗多左！

好熱血

Proud Boys終於唔係翻譯叫「驕傲男孩」

美國唔怕打仗到打內戰都係為左而家既制度

RULES OF ENGAGEMENT

ANY PERSON INVOLVED IN PROHIBITING THE P.A.F.A. FORCES FROM CARRYING OUT THE GOALS OF THE ACTION WILL BE CONSIDERED DEMOCRAT ENEMY (D.E.)AND WILL BE MET WITH LETHAL FORCE. ALL PERSONNEL AND VEHICLES TRANSPORTING D.E. OR THEIR SUPPLIES MAY BE ENGAGED SUBJECT TO THE FOLLOWING RESTRICTIONS:

A. Do not engage anyone who has surrendered, or, is out of battle due to crippling wounds.

B. Avoid harming non-D.E. unless necessary to save P.A.F.A. lives. Do not fire into non-D.E. populated areas or buildings which are not defended, or, not being used for D.E. purposes.

C. Hospitals, churches, shrines, schools, museums, national monuments, and other historical or cultural sites will not be engaged except in self defense.

D.Hospitals will be given special protection. Do not engage hospitals unless D.E. forces use the hospital to commit acts harmful to P.A.F.A. forces, and then only after giving a warning and allowing a reasonable time to expire before engaging, if the tactical situation permits.

E. Hidden explosive traps may be used to protect P.A.F.A. positions or to impede the progress of democrat forces. They may not be used on non-D.E. personal property. They will be recovered and destroyed when the tactical necessity for their use no longer exists.

F. Looting and the taking of war paraphernalia, except firearms and ammunition, are prohibited.

G. Avoid harming non-D.E. property unless necessary to save P.A.F.A. lives. Do not attack traditional domestic objects, such as houses, unless they are being used by the D.E. for military purposes and neutralization assists in mission accomplishment.

H. Treat all non-D.E. and their property with respect and dignity. Before using privately owned property, check to see if publicly owned property can substitute. No requisitioning of non-D.E. property, including vehicles, without permission of the owner and without giving a receipt.

I.Treat all prisoners humanely and with respect and dignity. Most D.E. forces do not even know who or why they are fighting. Do not allow a mortally wounded D.E. combatant to suffer. Fire a fatal shot to end any and all individual suffering.

REMEMBER

1. FIGHT ONLY D.E. COMBATANTS.

2.ATTACK ONLY D.E. TARGETS.

3. SPARE NON D.E. PERSONS AND OBJECTS.

4. RESTRICT DESTRUCTION TO WHAT THE INDIVIDUAL MISSION REQUIRES.

奇雲高士拿套Postman ，背景就係講民兵攻入華盛頓無政府狀態

民兵勤王！！！

驕傲男兒/ 男子?

嗰個係篡位口號
點可以混為一談

美國似乎係要教全世界知
乜嘢叫做民主

PAFA 係自發組織, 即係Trump 1月6真係失敗左,
就1月16就開波, 唔理之後邊個做總統?

(燒人財產罪)已保釋出來了

Ruptly

直接國會門口開波啦仲等

Antifa就跪求佢地寬恕
民主黨

呢件事係講有個痴線軍佬偷左架坦克四圍撞喎…
你到底想講乜呀？

畀個靠作弊+霸王硬上弓夾硬cert票先「險勝」到嘅上到去
係隨時全世界嚟緊幾十年都陷入黑暗時代啊
咁樣等於同全世界正常有腦有常識嘅人講 選舉舞弊係冇問題㗎 就算玩到咁大都可以冇事全身而退
只會更撚大鑊

買定花生

代表你都可以偷返部光復美國囉

政治show。在20前警察收到柯打可做嘢時，夜晚聚集俾D黑警打到仆街傳媒夾住唔映

光復美國！時代革命！

支持

驕傲係貶義詞本身就唔應該係咪都咁譯

佢問買唔買得，同偷到有乜關係？

美國地下大量唔見得光既武器啦，
香港都有部 Su27(雖然得 cockpit)，一部以色列裝甲運兵車，so ?

想講 google search PAFA咩都冇
新聞都冇
究竟係咩黎？

你是我的驕傲，咁又係貶義
太驕傲先係貶義喎？

兄台你未轉ac呀

Rabbit Ranch好無霸氣

全部精兵黎

五毛口炮最強

Brotherhood of Steel 聯合NCR

打過GTA就知
一個人已經可以爆到weekend soldier個軍火庫

認真答：係貶義

「太」只係副詞，用嚟修飾形容詞，「太好」亦都唔係貶義詞

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

解釋：
[形] 傲慢自大瞧不起別人。
例如：伊做人真驕傲。 I tsò-lâng tsin kiau-ngōo. (他做人很驕傲。)
[名] 值得自豪的人事物。
例如：囡仔的成就是爸母的驕傲。 Gín-á ê sîng-tsiū sī pē-bú ê kiau-ngōo. (孩子的成就是父母的驕傲。)

依加咩年代 仲鬥人數。。。

咁點解有自豪唔用？

咁Pride點解？

民兵真心有得打
起碼用ge裝備係自己執出黎
一定好過d公發價低者得野

像=like=喜歡

係美國共產黨

堅唔堅

周末軍隊，算吧啦
呢班民兵唔少係退役美軍呀
隨時打過阿富汗伊拉克
班廢人打條毛

有時真係忍唔住笑

美國點解唔系統性制裁
正正係華爾街同科企好事

侵侵

Military Grade = Lowest Bidder + "比較"襟用 + "比較"雜食。

要講都係 Match Grade 啦。

一定唔係左膠BLM個啲睇體型都知道，分到敵我，人哋大大隻，對家個啲

希望真係出手
再唔出手 就無機會

Murphy’s law of combat

20. Never forget that your weapon is made by the lowest bidder.

依堆軍事撚，睇youtube
都知佢地重火力

連m82a1,m134，m256
都好多人有,
有熘彈槍，m72火箭都唔奇
刀雷，c4一定有

Fallout 4 義勇軍

點解佢會認為左膠有能力發內戰
佢地只係識出術
大愛撚叫佢拎槍上街再講

點解個個名都咁型棍，突然有個兔子牧場咁可愛

Antifa成班廢物就唔會夠打架啦
只係Dem有錢

可以請外援
學下香港請大陸公安黎扮黑警殺人
再唔係扮民兵殺美國人

美國民主黨同中國共產黨都夠無恥 咩都做得出

咁組織名又唔係一定要好型棍嘅
例如美國獨立戰爭嘅民兵叫 一分鐘人Minuteman

出現了

幾時打啊，好悶啊。

正常方法已經無可能搞掂，人民反抗民兵起義先至係唯一解決方法。

biden一個人話哂事，佢啲內閣做乜，你真搞笑

咁撚勁嘅

一分鐘人都好型一分鐘內搞掂你咁款

其實係一分鐘內call馬

民主黨係支共在美代言人

係民主黨同支共 ge 麻煩

係奪回被盜的國家呀

美國咁民主國家，除左爭取到死亡唔知爭取到D咩

但點解唔直接打deep state

仲邪惡過Antifa。

一分鐘內撤退

美國睇來真係想內戰

民兵睇來真係會出來逼拜登唔好上任

民兵官兵入華府，怒除國賊祖拜登

開戰啦

當年內華達州民兵

班周末軍隊根本唔夠打
咩野國民警衛軍都係廢嘅
睇Rambo都知

美國私人槍械數量好似多過軍方+國民警衛軍加埋
大家都有直升機
不過軍方出到坦克就應該收皮

到時要睇下軍方點取態

去到坦克Level就真係內戰喇

MRE

打街頭行戰

未必輸

對家搵隻鬼搞事開槍容咩易

god bless america

成日覺得Proud Boys個名好形
但一譯番中文就岀哂事

唔止
佢哋有裝甲車同武裝直昇機...
裝備同好多僱傭兵公司一樣

瞓咗冇睇，打成點，拜登死左未？

可能攞返d二戰坦克同火炮出來同你玩

有d退役軍人無錢走去做pmc

灰D講 睇下而家個個政客都想煮死侵咁
我對D軍隊高層都唔樂觀

我覺得每樣武器都總會有佢既弱點既

當年美國獨立戰制勝，就係游擊戰

於此同時，民兵們招集了幾十個彪悍高大的衛兵，打著國旗和各地組織的旗幟，圍出一個抗議主席臺，吸引無數媒體前來採訪，主席臺前設置檢查站，遍插宣傳看板，各個領導人輪番演說，並向媒體曝光警方搶牛的真相，不但抖露出開發商幕後的老闆參議員李德和金主中國企業太陽能公司ENN，還揭露了政府的腐敗貪污。比如，這次政府來搶邦迪的牛，罰款額100萬美元，動用的部隊居然高達300多人，6架直升飛機，數十輛汽車，花費開支超過300萬美元。
面對人數已達上千人，並且越來越多的武裝民兵增援，美國騎警顯然無法繼續完成任務，而且已經開始自身難保。如此對峙下去，員警未必是老百姓的對手，到時需美軍介入才可能平亂。誰能承擔調動美國軍隊，鎮壓美國人民，挑起美國內戰的責任呢？

歐巴馬不是笨伯八趴馬，他才不背這個黑鍋，於是，美國政府宣佈，撤回全部員警，取消行動，歸還邦迪的牛。當警方宣佈無條件放牛，取消罰鍰與沒收行動，參與對峙的全體員警撤退時。民兵們向員警齊聲大喊：滾回華盛頓！滾回中國！
此次事件也告訴美國人民，憲法第二修正案，是先哲們留下的無價之寶，如果內華達牛仔們沒有槍枝跟彈藥，邦迪一家的後半輩子只有去華盛頓抗議、陳情、靜坐到死了。

力架同支那根本就係依個世界既毒瘤

錯手負評

p仔無得正評 比返個正評先

美國人口咁多 1000萬都唔係唔得

歹毒計劃

乜嘢邏輯，撐trump唔一定想打內戰，你泛民嚟架？

行動左未？

真係泛狗嚟，成日要個世界圍住自己轉，含你啲35+柒頭啦

New Vegas 啦

去返啲泛民風向post度推，唔該

係啊，睇frozen仲知雪人識講野添

光乜撚嘢復啊懵撚，咪扮晒嘢以為自己輸出革面啦

初選班人拉鳩哂，橙

黑水夠唔夠佢地多武裝？

希望重演邦迪的牛

呢班美國人真係心水清

個網上唔到既? 已經收左皮?

原來咁撚勁

希望佢地唔好好似trump咁 剩係識9up

香港有咁形就好

有無人上到

真正自己國家自己救，唔係口號

國民警衛軍？
軍隊應該唔出得

未必嘅 坦克打游擊無著數
除非好似普京就掃村

宣誓係為保護
唔係自相殘殺
有錢都無用
唔同警犬

叫人睇英文即係玩鳩人啫

做乜咁樣笑人哋

無，之前重上到，個網應該比人收左皮

留名睇咩事都冇最後

又嚟料

我冇記錯聯邦政府軍隊只會對外

而國民警衛軍係州政府嘅軍隊嚟

黑人好大隻⋯⋯

我覆post無錢
佢覆有0.3
條氣唔順

好似國民先對內 之前睇徳州留意過
但國民都好似幾親民
要打除非pafa 好癲

幾時出兵

落緊山啦，咪嘈！

//2021年1月16日，我們開始從美國消除民主黨人的意識形態的過程。//

2019年7月22日，係流浮山刀手失蹤既日子
2021年1月16日，係八大民兵失蹤既日子

出兵未

我都覺得Trump 好可憐同D大公司好仆街，但係唔明白點解咁多人希望美國有内戰，美國一亂香港D手足真係仆得街，可能真係起集中營都會冇人理，可能台灣會收皮，呢啲你見到會開心咩？

鞭屍

軍事迷：好正啊

其實好痴線
Google完全封鎖PAFA消息
支那website講PAFA仲多過英文網站
之前試過入pafa website 結果又被封網

btw 條link好似唔係pafa official website 而係另一個民兵團

Google
真係要deep web先得

係唔係去左流孚山
又話16號做野？

中二病

出黎味

流浮山刀手到先定係民兵推翻拜登先

美國憲法係軍隊不可干預國內事務

又嚟唔好激嬲共匪黨
你呢段廢話點解又唔同破壞選舉制度顛覆美國憲法既民煮擋講

流浮山？

遲啲敗登上場之後變晒恐怖分子、美軍出動殲滅

同意
人地摧毀左
你去復原就話唔好 會破壞
比一開始破壞的去揸fit
咁世界點去返正軌

我個人好希望佢地真係出
圍護返美國自由的觀念
制度的秩序

邊有可能比無防造假的投票結果有效
邊有可能係比big tech 控制言論自由
邊有可能總統因為唔關佢事的野被批鬥

Site is down: "This site can’t be reached"

正確

唔好理係咪真係打，起碼人哋d人民真戰鬥格，所以鬼佬國家真係抵佢地做大佬

又俾人binc

解放軍出軍營先

得National guard可以用

會點？瞓左冇睇

又話1月16開始行動？
20號都黎咗啦

打未呀，侵都走埋